反哥狗先係王道

三季已經見底

屌你老母啦

哥三季

3點正 維園見呀 屌

哥狗 = 林鄭政府 = 無限金錢 厚顏無恥將大白象話自己政績 柒左當睇唔到 玩夠任期走佬